第一屆QR code收集大賽

因為疫情關係，大家成日留喺屋企。
為咗令大家腿部肌肉唔好退化， 所以舉辦呢個QR code收集大賽， 將你見到嘅QR code影低佢post上嚟， 記住行近啲影，影清楚少少

例子

樓主有冇心理準備港共會郁你

藍店和你嘟攬炒行動

搞比賽都要拉

幾時先會有個網站好似麥當當qr code咁收齊晒呢

丕如日日都去下政府部門
郵政, 民政呢D部門啦...
日日掃囉

無人post